香港人請入 有邊區你覺得一世都唔會去

見有個post講 日本人「認為一生都不會去的區」前3位
請出招

堆填區

屯元天 沙田 北區

柴灣

象山村
傳說中成條村得一間seven

土瓜灣
美孚
香港仔

上水
旺角
銅鑼灣

鴨脷洲

半山區

上環以西

上水 屯元天

呢個有創意

屯元天

頂 我聽都未聽過

成世人未去過葵字頭個d地方

元天屯

旺角銅鑼灣認真咩

半山又真係幾少去

天水圍，真係冇去過

天水圍

天水圍true 我自己都冇去過

葵廣都好多嘢食㗎 下次去下

香港咁細，去吓唔同區遊歷吓食吓嘢其實幾正。

北區

杏花村 唯一一次搭地鐵落車喺站口轉巴士
機場博覽館

杏花村印象同天水圍一樣模糊

三棟屋古跡黎

冇呀
因為一早去撚晒喇

馬鐵沿線

垃圾港島區 人多車多 塞人塞到傻 條路又窄條街又臭

傻豬黎既，上次踢完波上去行下，連七仔都執埋。不過個到係幾舒服

錦田附近既鄉村

調景嶺

上水天水圍吊頸嶺

mk

馬鞍山

講咁耐完全冇人知咩係區

新界九龍去均晒咁濟
應該係得返南區唔會去，好似冇咩特別又唔方便

紅燈區

麗瑤, 唔敢上,怕有手尾

日出康城

我都驚
#metoo

南區幾好
可以去海洋公園睇海獅啪啪啪
跟著去南區啲酒店度啪啪啪

粉嶺

貝沙灣 數碼港 鴨脷洲 元朗 香港仔

元朗
屯門
天水圍

我諗唔到邊區未去過

咪撚玩啦 香港咁撚細 人地日本一個省咁計
要投就投中國全境啦

利申 深圳以上全部唔去

我記得仲有間粥粉店架喎
仲要好近城門谷運動場

不過平時要買餸就行到仆街
最近都要行條長命斜上梨木樹
或者要搭車

唔計大大小小不知名離島同沙頭角附近啲禁區
真係去勻哂

最少去真係南區同天水圍

得間百佳咋

成條觀塘線

你唔係係油麻地地鐵站走失咩

天水圍我早一兩個月入過
屌勁撚大 天乜天物都十幾廿個名 好似小市鎮咁

香港有幾大?
正常人都唔會話未去過邊區啦
但如果你係指一個地方 天水圍應該少人入啲

打鼓嶺，天氣一凍就會諗起呢區，但又從來未去過。

細個住呢到
好懷念

睇吓觀塘線有咩站先啦

油尖旺 銅鑼灣

小學雞又懶醒

淨係想知間快餐仲係唔係到
應該係成世食過最好食既快餐店

未去過柴灣

仲係到，又平又唔差

連登d小學雞係咪唔撚識分乜野叫區？

柴灣
天水圍

乜嘢叫區呀？

土瓜灣
鴨脷州
西環

深水埗 for sure

諗到你正皮自己個回覆個滿足樣就好想笑

一定係天水圍

天水圍，屯門，深水埗，北區

咁你諗太多喇，我冇正皮自己

東涌？

柴灣 將軍澳 荃灣

沙頭角 天水圍 上水
真係未去過
冇去過旺角銅鑼灣嘅巴打升中學未

喺度
炸脾

將軍澳 天水圍

香港出面d島仔

龍鼓灘果面

但有次無聊專登渣車去行下
應該呢世人都唔會再去

痴線之前有野做要入天水圍
一望個輕鐵路線我呆撚左

咩西灣河 柴灣果面唔會去 都未去過 ，咩都冇
將軍澳果頭又係唔會去 咩都冇，得一式一樣樓同鋪

深井

九龍東嗰邊勁多都冇去過 油塘調景嶺將軍奧
利申 天水圍人

天水圍其實幾好，設施足夠空間大，出九龍香港嘅交通都發達。係多左啲廢老，好多細路仔嘅家長都係大陸人，已經分唔到係新移民定係一早應嚟咗香港嘅香港市民，個個上咗年紀嘅人都有口音，慣哂

西貢真係唔想再入去 慘過大西北
堅離地城同柴灣好難會去

完全冇去過東涌

夜晚嘅深水埗

咁樣叫幾好

全部劣食

我都O撚左
嗰次係入去好似天逸燒烤樂園BBQ
完全無諗過天水圍係咁 以為同上水元朗嗰啲差不多

柴灣 香港仔 馬鞍山

真 最垃圾既地方

正呀
茄汁豬扒飯世界級

所以好多人對天水圍係有誤解係真
但感受到畀中國人入侵越來越多
前幾年都冇聽到咁多普通話屌,最多係鄉音廣東話,可能有間天秀酒店開左

香港話細都唔細

仲要好多地區除左住宅乜柒都冇，如果冇親人住果頭根本一世都唔會去

圖中所見果3個島

塔門
真係睇日咩！

長洲
赤柱
坪輋